好憎跑車行過個陣嘈到耳膜都震穿既聲

屌你老味知你有錢買跑車啦 嘈撚到對面海都聽到d engine 聲
仲有你半夜三點揸架野出黎係乜撚野心態？香港地方細住宅又密 訓得好地地都俾你嘈醒啦 揸返你架野上山頂仆野啦柒頭

真係超跑都算 最怕果啲閪屎改部錢七條喉響到對面海都聽到但部車又唔去果隻

d 電單車仲剋人憎， 又柒又嘈。窮就柄埋一二角收皮啦，嘈撚住曬

個次上斜路見到有架honda啲mk車好嘈咁上，以為好快，點知後面架tesla model s靜靜地爬咗佢頭

唔講唔知改響條喉會多20匹

成日都見到

屌佢老母

好心啦 嘈撚住人訓教屌佢老母臭閪